{
    "question": "Bolehkah aku duduk sebangku dengan mutanda baca yang tepat untuk kalimat diatas adalah.........plissss tolong jawab kk nanti ku follow",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\"bolehkah aku duduk sebangku dengan mu\"</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "46-pusat-tata-surya-kita-adalah-a-bumi-b-bulan-c-planet-529",
            "question": "46. Pusat tata surya kita adalah ....\r\nA. Bumi\r\nB. Bulan\r\nc. planet \r\nd. matahari \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. matahari</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:))</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Matahari</p><p> </p><p>maap klo slh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-struktur-alur-drama-722",
            "question": "Jelaskan struktur alur drama",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Struktur dalam drama yaitu prolog, dialog, dan epilog. Prolog merupakan bagian awal dari sebuah drama. Prolog biasanya digunakan untuk menceritakan gambaran drama yang akan dimainkan secara umum. Dialog merupakan bagian yang paling penting dalam sebuah drama</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1) Prolog =&gt; Biasanya Prolog ini disebut juga bagian pembuka. Pembuka ini dapat berupa narasi yang dibacakan oleh narator apabila drama ini dipentaskan nantinya. 2) DIalog =&gt; Biasanya Dialog ini berupa percakapan antara beberapa tokoh. a) Orientasi =&gt; Bagian awal permasalahan, kejadian awal kenapa konflik bisa muncul.</p><p><strong>Penjelasan: Semoga membantu yah</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebut-kan-jenis-jenis-puisi-807",
            "question": "Sebut kan jenis. jenis puisi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>puisi di bagi menjadi 2 yaitu </p><p>  * puisi lama . </p><p>  * puisi baru .</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>kurang tau..........hehe</p><p>tapi bantu follow aku hehe</p><p>aku baru kelas  5 sd</p><p>11 tahun</p><p>makanya gak tau hehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jagalah-kebersihan-kelas-merupakan-kalimat-894",
            "question": "Jagalah kebersihan kelas merupakan kalimat \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\"Jagalah kebersihan kelas!\" merupakan <em><strong>kalimat \u200bperintah.</strong></em>\n</p><h2>Pembahasan:</h2><p>Kalimat merupakan suatu penyatuan dari beberapa kata yang berdiri sendiri dan mempunyai suatu makna yang dapat diungkapkan atau diartikan secara tertentu. Kalimat ada beberapa macam salah satunya yaitu kalimat perintah. Kalimat perintah ialah sesuai namanya saja yaitu suatu kalimat yang digunakan untuk memerintah seseorang sesuai dengan apa yang kita pikirkan atau pun mau kita. Kalimat perintah biasanya di akhiri dengan tanda seru. Contoh kalimat perintah ialah:</p><ul><li>Engkau harus cintai beliau dengan sepenuh hati!</li><li>Jagalah kebersihan kelas!</li><li>Hindari pergaulan bebas!</li><li>Jangan suka jahil!</li><li>Apapun yang kau suka, tahan nafsumu!</li><li>Sebaiknya lupakan mantan mu!</li><li>Sebaiknya lupakan dia!</li><li>Jangan suka kepadanya!</li><li>Jauhilah narkoba!</li><li>Tinggalkan dia!</li></ul><h2>Pelajari lebih lanjut:</h2><ul><li>Macam macam konjungsi: https://brainly.co.id/tugas/41610848</li><li>Kalimat persuasif patuhilah: https://brainly.co.id/tugas/41224616</li><li>Kalimat permintaan maaf: https://brainly.co.id/tugas/41179510</li></ul><h2>Detail jawaban:\n</h2><ul><li>Kelas: 8 SMP\n</li><li>Mapel: Bahasa indonesia\n</li><li>Bab: Bab 2 - Gaya Bahasa\n</li><li>Kode kategorisasi: 8.1.2\n</li><li>Kata kunci: kalimat perintah</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-faktor-faktor-yang-memengaruhi-berkurangnya-576",
            "question": "berikut ini merupakan faktor-faktor yang memengaruhi berkurangnya metersediaan air tanah adalah A.Pengaspalan jalan B.Pembuatan biopori c.menanaman hutan gundul D.Pengerasan jalan dengan cor bok\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pembuatan biopori</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumah-dani-didepan-rumh-lia-dihalan-rumahnya-ditanam-pohon-rambu-797",
            "question": "Rumah dani didepan rumh lia ,dihalan rumahnya ditanam pohon rambutan yang membuat suasana menjadi lebih segar bunga menghembus di depan rumah dani apa kah jawabnya .a keadaan rumh dani b keadaan rumah lia c dani adalah teman lia d dani menyukain lia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.keadaan rumah dani</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "conto-istilah-musibat-nu-di-lantarankeun-ku-cai-nyaeta-365",
            "question": "Conto istilah musibat nu di lantarankeun ku cai nyaeta",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banjir, sunami </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p> maaf kalao slah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yang-bukan-merupakan-watak-tokoh-semut-dan-teks-tersebut-510",
            "question": "Berikut yang bukan merupakan watak tokoh semut dan teks tersebut adalaha Rama B rendah diri C sombong D rendah hati \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C.sombong</p><p></p><p>hanya kira kira,semoga benar</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Berikut yang bukan merupakan watak tokoh semut dan teks tersebut adalah. . .</p><p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. sombong</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>karena ditanya yang bukan watak nya berarti pilihan lain selain yang benar akan mirip mirip </p><p>jadi mungkin C karena pilihan yang lain seperti watak tak jahat </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "si-4-perhatikanlah-teks-persuasi-di-bawah-ini-betapa-sulitnya-723",
            "question": "Si 4. Perhatikanlah teks persuasi di bawah ini !    Betapa sulitnya seorang pecandu rokok untuk\r\nmenghentikan kebiasaan merokoknya.\r\nSeberapa mahal pun harga rokok tidak dapat\r\nmenghentikan mereka. Misalnya, di Malaysia,\r\nharga 20 batang rokok dapat setara dengan\r\nlima persen pendapatan buruh kasar. Di\r\nShanghai, Cina, petani dan perokok\r\nmenghabiskan uang untuk membeli rokok\r\nlebih banyak daripada yang dipakai untuk\r\nmembeli gandum, daging, dan buah-buahan\r\nsebagai kebutuhan utama mereka. Hentikan\r\nmerokok sebelum candu rokok melekat pada\r\ndiri anda\r\nTuliskanlah simpulan isi teks persuasi di atas !\r\n5.Tuliskanlah fakta dan pendapat yang terdapat\r\npada teks persuasi di atas !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>maaf gak bisa jawab (\u25de\u2038\u25df\u3180)\u1d50\u1d43\u1d43\u1da0</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gempa-bumi-adalah-berguncangnya-bumi-yang-terjadi-karena-pergeser-491",
            "question": "gempa bumi adalah berguncangnya bumi yang terjadi karena pergeseran lempeng bumi runtuhan batuan atau letusan gunung berapi 2 berdasarkan penyebabnya gempa bumi dibedakan menjadi gempa tektonik dan gempa vulkanik 3 gempa tektonik terjadi karena adanya pergeseran kerak bumi 4 sebagian besar gempa tektonik terjadi ketika dua lempeng saling bergesekankonjungsi sebab akibat pada teks tersebut adalah titik-titik titik-titik \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gempa bumi terjadi karnea ada pregeseran lempeng bumi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}